仲入行做土木工程師 狗黎咋

人地當你你狗ja

又一隻中大狗 blocked

全工程最撚高薪

上面班阿sir一話唔鐘意，班charter 就仆到落樓下改

上面咩人會叫呀sir?

係咪叫緊我

橙條男做到頭髮稀少地中海

做consultant不嬲慘過做狗

路過中鎗添

收貨個個囉

女女幾正

邊度黎

呢個位幾個月前封左啦，俾食蕉趕

成日喺度擾敵
睇下政府工程師個人工咁高
係唔係想少人報名同你爭

未上過bd改
每次都可以拎番去

工程俾狗做

土木工程洗撚咁樣 呢班柒頭皮係BUILDING STR架
CIVIL撚去緊HI TEA啦ON9

右邊條女

召喚風間巴

Ching 食開屎

應該係靚女來

無錯嗱，香港做工程超正，大家快D入行

利申：隨時準備走佬，做吓好人留返個位置比大家做落去

太古城成日見到有班人喺Starbucks或者其他餐廳放咗一張好大嘅紙類似係圖則嘅嘢
佢哋就係做civil